有手足比狗用真槍射 聽日仲可以正常返工的話 我真係覺得好撚痴線

求下你地可唔可以真罷工
試下唔好比咁多借口自己
個個人份工都緊要架 個個人都要養屋企人架
付出少少 出黎行兩野 就想打贏共狗
日日等美帝幫手 乜乜柒柒
可唔可以先做好自己
日日見到手足比人射 比人打就話好心痛 乜乜柒柒
一講到罷工就不了
求下你地罷到政府回應得唔得

10月2 全民大罷工

10月2 全民大罷工

推

10月2 全民無限期大罷工

推 唔想翻學上堂去左平行時空

推唔到但照推

push

推啊

聽日前線見到你地工照返應該好撚傷士氣

Up

Push

其實今日唔出去嘅人，更加唔會罷工啦

香港好多人生活喺平行世界

你on9
唔返工你養我呀

塞交通

呢個真 好多仲正常生活

好心痛！pish

唔好妄想
就算真係有人死咗
聽日一定正常返工
好多人覺得事不關己呀

推
推
推
大家盡量做

罷工係香港係唔work
和理非200萬人
85三罷有35萬人

起碼幾百萬人係生活平行時空 照常返工
除非打風

香港罷工唔會行得通

真。。。 唔可以再啞忍

火燒黨鐵係基本 屌你老母

今日啲屋邨商場仲多人過平時

叫香港人罷工仲慘過食十舊屎 .....

打又唔夠打 罷工又話做唔到
咁等送中了

返小日工 你都唔夠生活
咁你都幾撚廢

唔只罷10.2...

唔通渣車撞尻佢地咩

支持罷工 不過唔覺得D港豬會配合

罷乜鬼工呀？你睇吓上列聯署仲未夠100000簽名數就知…

930咪罷完囉 你有冇份呀
連續罷好多人都做唔到㗎 搏炒咩

你太睇少港人對返工既情意

畢竟假期，又無狗鐵坐

藍又好，平行世界黃，無膽黃又好，都留係自己屋邨。

多咗人。。。平行世界地正常

👌🏻

香港就黎玩完啦 屌你老母

罷工做咩好？

幫推

希望可以推上熱門

就算支持抗爭，都未必有能力罷工，好多人餐搵餐食。

有些工種需要多年經驗，但行頭好窄，quit咗就前工盡廢。

國泰搞到咁大鑊，又有工會，都未罷工啦。

無限期罷工都做唔到真係無資格贏
樣樣野都話唔得咁不如做順民把啦

如果你唔返一個星期工就會餓死 建議攞綜援

人地中左一槍,你唔番工都難,收皮啦和理非

推左先

屋企一定迫我返學

唔少呢D人
已經聽到好撚涼薄嘅說話
咩去得就預咗架啦

日日係到講 黑警死全家 咩推到黑警仆街
但罷工就不了 日日係到幻想外國會幫手
外國咪又係口交 出兵幫你咩
可唔可以靠自己 連罷工都做唔到
中共點解要驚你

搵個有號召性嘅人spread至得

罷工！

如果黑警開完真槍殺人，聽日大家都仲可以返工返學，
我真係覺得好撚痴線．．．

罷！

5毛狗

唔係話返少一個星期工，拎少一個星期糧，夠唔夠開飯；

而係公司肯唔肯畀大量員工突然一個星期唔返。如果唔得，即係要quit，咁就係無咗成份工，而唔係無咗一星期糧咁簡單。

頭先先番到屋企
兩老仲係度睇cctvb 好似平行時空咁

其實真係要停止暴力啦

呢個禮拜都唔撚返
黑警開鎗射鳩市民
好撚危險

即係你930冇份啦
自己做到先好周圍屌啦唔該

我早就辭左工

公務員,大家就等你地辭

推
推
推

已經等緊，香港人唔配有民主

其實,,,係收入問題
如果有失業救濟金指南就好了

推，聽日3罷
記唔記得811女義士被爆眼之後
812我地塞爆咗機場
我哋要記住呢刻嘅憤怒

聽日病左

仲番工果d唔好叫自己和理非，死撚開咪痴埋黎扮同路人

幫手廣傳開槍片段先得架，入黎乜都冇

香港罷工work唔到
85已經係奇蹟

我可以講定都得 一定好少人罷 晒氣

之前係twitter做文宣
有個外國人問點解唔罷工 一罷政府實跪
我都唔知點應好

不流血不受傷不被捕

十月二 全港起義

平行時空 罷工真係咁難咩

求下大家
中五都敢企出黎食彈
點解大家連返少日工都唔肯？
我相信香港人心入面仲有火架

聽日準時返工了